逾6成雞肉產品樣本含耐藥性細菌 消委會籲煮熟才吃

逾6成雞肉產品樣本含耐藥性細菌 消委會籲煮熟才吃
2016-12-15 HKT 12:32
分享工具 facebook twitter
消委會呼籲市民食雞時，要完全煮熟。（張浩賢攝）

消委會呼籲市民食雞時，要完全煮熟。（張浩賢攝）
00:00
00:00
仇志榮報道
消委會首次測試市面100款雞肉產品，發現62%樣本含耐藥性細菌，廣泛用作治療「細菌性感染」疾病的抗生素都失效。

消委會促請停止濫用抗生素，市民食雞時，要完全煮熟。